{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"name": "Paseo de La Florida (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.876762, 43.367574]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Mercadona La Florida"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.872562, 43.366521]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Jos\u00e9 Mar\u00eda Mart\u00ednez Cachero (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.874963, 43.363554]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Alejandro Casona (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.865971, 43.362473]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle de la Regenta (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.86536, 43.360273]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Juli\u00e1n Claver\u00eda (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.868774, 43.354286]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Celestino \u00c1lvarez (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.866254, 43.352049]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Pilo\u00f1a (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.861924, 43.352152]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle El Valle (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.862269, 43.354074]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Mercadona Montecerr\u00e1u"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.860018, 43.35465]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Palacio de Congresos Oviedo (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.861647, 43.357476]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Hangzhou (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.857427, 43.374259]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Pe\u00f1a Santa de Enol (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.857297, 43.366209]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Arquitecto Reguera (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.855464, 43.364687]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Marqu\u00e9s de Pidal (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.853309, 43.364136]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Luis Fern\u00e1ndez-Vega Sanz (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.854765, 43.360218]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Plaza de Espa\u00f1a (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.852479, 43.359833]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Univ. Oviedo Campus Llamaquique (Zunder)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.854209, 43.35827]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Leopoldo Calvo Sotelo (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.853122, 43.357654]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Parking Plaza de la Gesta de Oviedo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.852141, 43.357892]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Vald\u00e9s Salas (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.851106, 43.355211]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Univ. Oviedo Campus Catalanes (Zunder)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.851746, 43.354768]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle de Otero (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.838145, 43.353887]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Arzobispo Guisasola (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.844243, 43.358491]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Padre Su\u00e1rez (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.842706, 43.358816]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Santa Susana (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.850103, 43.359381]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Jer\u00f3nimo Ibr\u00e1n (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.85088, 43.368216]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Parking centro comercial Salesas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.849158, 43.367123]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Mercadona Oviedo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.848768, 43.367899]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Parking APK2 Longoria Carbajal"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.848457, 43.364628]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Foncalada"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.846421, 43.365029]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Foncalada (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.846263, 43.36595]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Parking Calle V\u00edctor Ch\u00e1varri"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.843685, 43.364754]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Hotel Regente"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.8428, 43.36424]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Fernando Vela (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.842421, 43.366614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Melqu\u00edades Cabal (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.842407, 43.36798]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida de Torrelavega (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.836144, 43.36386]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Joaqu\u00edn Blume (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.831111, 43.366095]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Parking Pumar\u00edn"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.847378, 43.369032]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Palmira Villa Gonz\u00e1lez-R\u00edo (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.847156, 43.370009]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Univ. Oviedo Del Mil\u00e1n (Zunder)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.841367, 43.368743]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida del Cant\u00e1brico (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.843198, 43.372561]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Lidl Oviedo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.834581, 43.377407]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Juan L\u00f3pez-Arranz (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.831921, 43.375138]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Carretera del Rub\u00edn (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.825502, 43.372927]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Alimerka Prado de la Vega"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.816731, 43.379877]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Daniel Moyano (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.824005, 43.382264]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Sabino \u00c1lvarez Gend\u00edn (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.818248, 43.38322]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Centro Asturiano de Oviedo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.874379, 43.380473]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Luis Su\u00e1rez \u00abXimielga\u00bb (Ayunt. Oviedo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.795391, 43.377957]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Gij\u00f3n - Oriental"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.697004, 43.540492]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Lidl Gij\u00f3n"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.692192, 43.535017]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "E.S. Ballenoil La Calzada"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.690133, 43.535035]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "El Corte Ingl\u00e9s Hipercor (Gij\u00f3n)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.679222, 43.524065]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Parque de Carlos Marx"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.6726, 43.536609]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Mercadona Gij\u00f3n"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.672012, 43.537896]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Parking Espig\u00f3n"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.666568, 43.54325]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle \u00c1lvarez Garaya 10"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.665551, 43.541324]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle \u00c1lvaro de Albornoz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.66642, 43.537916]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Juan Alvargonzalez"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.668825, 43.53031]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Gaspar Garc\u00eda Laviana"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.665873, 43.525782]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle R\u00edo de Oro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.663792, 43.527558]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle La Argandona"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.663979, 43.535503]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "APK2 Parking Plaza de Europa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.663596, 43.538483]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Periodista Adeflor"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.661913, 43.538026]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Parking Jardines del Na\u00fatico (Telepark)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.660199, 43.542192]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Antigua Pescaderia Municipal"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.662169, 43.544436]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Plaza San Miguel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.658071, 43.539997]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Parking Zarracina"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.656813, 43.536984]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "8D Calle Pe\u00f1alba"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.654622, 43.535414]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Parking Plaza Bego\u00f1a"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.660194, 43.537385]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "7 Avenida de El Llano"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.66031, 43.534402]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Canga Arg\u00fcelles"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.650905, 43.538651]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Parking Parque de la F\u00e1brica de Gas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.651187, 43.539631]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Manso"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.647931, 43.53921]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Acceso al Parque"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.646362, 43.537964]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Calle Avelino Gonz\u00e1lez Mallada"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.649169, 43.532691]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Mercadona Gij\u00f3n Pintor Luis Pardo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.64654, 43.530786]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "El Molin\u00f3n-Enrique Castro Quini"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.637534, 43.534971]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "C\u00e1mara de Comercio"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.636082, 43.541552]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "E.S. Cepsa Gij\u00f3n (Zunder)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.64138, 43.524606]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Univ. Oviedo EPI (EDP)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.636648, 43.524216]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Univ. Oviedo Ed. INTRA"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.62373, 43.525522]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Univ. Oviedo Marina Civil Gij\u00f3n (Zunder)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.629147, 43.525599]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Univ. Oviedo Biblioteca Gij\u00f3n (Zunder)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.625256, 43.5248]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Univ. Oviedo Aulario Sur (Zunder)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.623661, 43.523529]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Univ. Laboral Aparcamiento Parque Cient\u00edfico y Tecnol\u00f3gico"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.613044, 43.523476]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Universidad Laboral"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.612864, 43.524288]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Tanatorio Cabue\u00f1es"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.609279, 43.524776]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Club De Golf Castiello"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.6387, 43.502059]}}, {"type": "Feature", "properties": {"name": "Colegio Coraz\u00f3n de Mar\u00eda Gij\u00f3n"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.663061, 43.516852]}}]}